理性分析曼聯輸韋斯咸主因

因為廢囉屌你老母
根本邊個教都一鳩樣
隊野根本就垃圾
當年仲笑鳩耶子
含撚啦你班獌狗

好理性既分析 sick ball

人所共知嘅事你都要開post講

千古奇冤莫耶斯